發現渣BENZ CLA 250既多數都係窮撚充大頭

買部平平地既車
想充跑車....
見到D真跑就成隻狗咁
真係人唔笑狗都吠....
我就真係未見過真心想渣跑車既人渣CLA 250啦
除左充大頭之外真係諗唔到有咩形容詞

你買得起？

原本想問你揸咩車,起完底發現原來傻仔一個

佢都係講真話姐

Fwd
又逼 垃圾車一部

渣緊18年CLA 真係唔夠玩 所以睇緊盤出多部波子/GTR
部CLA當車下屋企人算

Cla 車屋企人咁不孝

原來窮撚買得起cla250
樓主真係好有錢

我就係渣依架

有咩問題幾好 平平地又幾靚仔 唔識諗咁多啦樓主

CLA 250 好似 > 400K

兒登仔個個住公屋揸林寶

400k 出到 320?

其實有咩問題，點解一個牌子既平價款一定要又老土又柒？

cla250只不過係線條同頭燈sharp左d，又周街都係，所以等於窮人扮有錢？

同價位既得IS300同bmw320。當年is200算係一個經典，車款又係線條同頭燈sharp左，有少少跑車味，十幾年都唔覺老土，不過又係周街都係，因為is200係toyota所以你唔會話佢係窮鬼扮有錢？

但係今日既IS300個樣真係好柒，因為我唔係揸跑車，所以要接受一架唔型唔靚仔既車殼？四十萬唔係錢呀？跑車要型要勁就自己整到林寶拉利咁囉，有咩理由要整柒d房車去就佢地？

四十幾萬買bmw320都得，320係斯文踏實既房車款，不過我自己覺得寶馬好似個個款一模一樣咁，幾十年都係一個樣，成件事變得好老土。

其實40萬仲有一d日系跑車選擇，不過人地真係唔需要跑車，只想要一部靚靚仔仔既房車。

其實唔係車主問題，係車廠問題，平價款多數又柒又樣衰，個車殼靚少少又唔影響成本，因為我冇比多d錢，就要接受老土款？

其實依個價錢真係冇咩選擇，所以先周街CLA250。

一直都有40幾萬既benz啦，果d又唔係充大頭鬼，CLA250靚仔d就係扮跑車？

明明係廠房一直比屎你食，而家比碗飯你食，你就話食飯既人扮有錢人，一定要食屎先顯示到身份？

波鞋又係咁，平款藍球鞋又係好樣衰既，你整隻正正常常既鞋同咩鬼野特別版咪又係咁多錢，d廠係要整到平價款樣衰，去特顯貴款型靚正。

我著重實用啫，又唔係比少左錢丫，你貴款/特別版想好賣，就自己做好d，有咩理由要整柒平款去就佢？

咁我揸緊14年freed 仲打算個囡大少少就換CLA250, 咁樣講一講要再考慮下啦

其實可以考慮二手 F30 330i
二手E仔都唸得過

呢個價其實買c仔仲好，舒服d

Cls係衰尾位窄，要長d加多少少上cls

Cla

上面個清一定忍咗好耐

on9 渣benz又話充大頭鬼
好啦渣真。跑車又話燈位
成日停好柒

香港人番工番到傻左?

cls 尾頂頭

正解

屋企人係Mini Me咁既身高冇乜問題

IS同BM至少係FR

4-50萬買架車都仲係窮撚

老豆車頭 老母後面坐晒 老母矮D 無問題

同x6一樣後面剩係坐到侏儒

係
Mk6 gti先係最勁
乜野v8 v1000都唔係對手
利申老婆架車

買車都批鬥,你咁撚勁,,咪直接去屌人囉,洗撚上黎9UP

樓主渣咩車 分享下

做乜撚野is200變咗Toyota

咩都窮撚

樓主好有錢

f30 邊到有330

俾部窮撚車我plz

其實係連登仔見人40萬就車就咁多女
自己連車都冇 咪笑下班40萬車車主囉

其實自己買咩車駛乜撚理外人點睇
最緊要自己同屋企人鐘意

我諗起一個好似相依既例子，三菱之前出左部一模一樣既lancer同evolution x。

可能消費者覺得買evolution x比lancer拉cheap左，買lancer又比人覺得充跑車，最後依兩條歷史悠久既line停產左！攬炒！

我覺得當年evolution x同lancer是旦出一部，唔洗搞成咁！

不過平治冇依個問題，可能係品牌比人既信心，同佢本來d車款就差不多，而家改革下反而令人眼前一亮。

Audi 呢 去左邊呀

咁渣寶馬1系係咩?

328 facelift 後變左 330

宜家得嗰一年車 買2手唔抵啦

加多少少上cla45得唔得

同級有大把其他好選擇
但係如果你話齋買外型都無可厚非
的確係靚仔, 只係後座on9同埋唔跑得
但買250自己淘塊AMG痴上去扮45果d就真心柒
見過N次, 柒到離哂罩
停燈位見到都為佢感到羞家柒到唔敢望

你冇C63都唔好車屋企人

屋企人要坐s class

通常笑鳩人渣咩車果d 垃圾都係無錢買車又唔抵得人有車渣

CLA, 灰色係最好睇, 配埋18吋呤

一手又好二手又好
依家出F30 330唔抵玩
G一出 跳樓價

老老實實 CLA邊忽靚 車頭比例勁怪 facelift左都一樣

對於某啲人，有個Benz logo就大宇設計都變靚架啦

so？ 一定要鐘意fr？

唔係FR買Benz/BM托咩

完全唔知咩設計
個車頭還可以接受
係霸氣既 起角
但個車尾唔知乜事 突然用曬曲線
份頭起角 個尾曲線 點match呀大佬
再講側面 前門同後門塊玻璃加埋一齊 同呢個 表情既笑容一撚樣 完全無設計可言
真係唔明點解咁多人買

買咪買關你撚事咩

冇話關我事喎
係你又好似好再意人地點睇好大反應啫
真係覺得唔關人地事既根本唔會有咁既反應神早略過左人地個comment

因為個Logo

就好似全個德國都揾唔到既中國家電牌子「德國寶」咁。就係因為改左個咁既名，啲師奶仆到咁去買佢地出批國貨。
同理。

唔洗嬲 對住我老婆對腳出下火先

fr又點？

handling好好多

吓。。。 git最勁？？？ 咁R係乜？ audi r, rs?

問得出"FR又點"

鐘意揸頭碌，又鐘意benz，唔得架？ 我架4驅都要頭碌多，你條廢西快過我先講

原來fr係handling好好多。。。真係學到野

你新黎？

清留意返呢度係child登
而家暑假
係比較多未做晒暑期作業既小朋友上黎
體諒下

有話唔得咩？

但同時地，有人笑買Benz但揀部頭轆既又唔得咩？

起下佢底就知佢係on9仔

車牌都無

想問下咩車先唔係充？

原來golf r, adui唔係用dsg既。。。

我都唔太明CLA點解咁乞人憎 覺得係一款非實用性為主但設計獨特年輕嘅BENZ。人地benz出得依款就係針對入門/後生仔市場(好似係)，何況都要成400k 。唔通買入門macan 又係充大頭

追到先講啦廢老 5gti放v8人唔笑狗都吠

你扯去我部車度都係改變唔到FF Benz/CLA會俾人笑呢個事實。

放到你傻你咪慢慢笑

你放晒全世界所有車都有人會笑。

追唔到係到笑=垃圾

點解唔揀cls揀cla?

maybach啦

偏偏就係有人好撚再意。好care要其他人認同佢揀左部「好」車。

你錯了
當你條廢老狗咁撚 係樂趣黎
唔關架車事

a class 又如何?

口裡說不
回覆的反應卻很誠實。
一見cla三個字就報到好似啲狗聽到開罐頭聲咁。
你講得冇錯，真你撚狗。不過你要照下鏡先。

gti放v8

嗰個係你呀廢老
咁多車post 淨係講cla先入去
人窮 又要扮大袋
淨係買得起d平價車 打撚曬飛機話好有樂趣
仲on9到貼自己老婆對腳上網

傳奇窮廢老

睇衣著都覺得有陣老野味

你自己俾我講中淨係見CLA post先入就以為我淨係cla post先入。笑死我。

差唔多錢既 又可以買架c lass 入門
cla 係靚 但後面真係
400k 叫衝大頭
真係唔知你渣緊咩
一係你係渣cls
唔係都唔知咩先岩妳心水啦

買benz講handling
要handling去買寶馬啦

Agree
老老實實啦
買得cla250都係貪個benz名同個樣後生d者

講得啱，原來真係有人意謂自己揸住架gti起步放到架v8既跑車。。。而唔係人地廢事同你玩。。。根本就唔同level...

我諗係得你笑。。。

.

huracan spyder點睇？

點睇C63

已經唔止一個post n個人笑。
自己search下

有d窮人死都要買樓， 5,6百萬買d幾百呎上車盤，冇錢又要衝有錢買樓。。。真係笑死人。。。
(都唔知有乜lun咁好笑)

窮撚買唔起 又要學人講品味個d垃圾咪笑
自卑係咁 支那狗本性
乜都笑 以為自己高高在上 其實就柒頭皮一個

porsche > bmw

價位差好遠呢

買5代golf了

好在我係渣118啞黑軨啫

嘻嘻，講到尾最終都係怕同在乎人地笑唔笑。

十年前我都以為係德國牌子。買左兩個熱水爐先知係香港公司

你估個個鐘意好似你個弱智廢老咁鐘意比人笑？ gti放v8好撚好笑

吓？！

支那公司嚟架

加多少少買 45啦，唔好諗啦

Cla200 1.6T
Cla250 2.0T

係咪講緊gti放v8拖頭咋

本身唔想留言,
但對絲襪真係好老土

>40歲
仲老過你

我32姐
稱唔上後生, 亦唔係老

你就好啦 加多成40萬都覺得只係少少
250 40萬 45 8X萬

車款靚唔靚見人見智 我覺得Cla同g class係benz最靚既款 amg gt呢款個車尾柒到仆街

香港250多過200因為仁孚專sell250 包多d option同優惠 變相比多幾萬就多好多野 抵好多

係咪得child登先會笑人渣咩車